麥當勞D 櫈係咪應該整個計時系統

買完野食拎張單去Do 先有得坐
一旦坐多過90分鐘張櫈就會有D 刺升上

屌你老母次次想食D 野
十個位有六個廢老四個保險狗

無人補習咁好

又話m記狗都唔食，轉個頭又

好快餐盤會變坐墊

不如排隊買野計時好過